深水埗黑店「饗車仔麵」篤灰事件終極整合

響車仔是篤灰黑店 一手料及二手料fced

因為篤灰而令手足再次被捕並起訴暴動黑店被感謝祭除名而刪post當無事發生既「饗車仔麵」於今日刪除感謝祭既post仍然唔回應關於篤灰

連Tommy曾經幫錯壞人都出黎出聲屌柒黑店

饗車仔麵篤灰時間線

29-8-2019前
「饗車仔麵」表示該店是「黃店」

29-8-2019
18位手足被捕

1至4號-9-2019
大量手足係唔同渠道向「饗車仔麵」明示暗示要清「垃圾」「饗車仔麵」亦表示「垃圾」已經清理完畢

5-9-2019
有狗隻到「饗車仔麵」要求「協助調查」（非強制性）（同街6鋪中有5間沒有提供）
「饗車仔麵」表示hdd放左係屋企要返去拎

6-9-2019
「饗車仔麵」派人到狗屋「送達」相關CCTV

7-9-2019
「饗車仔麵」並「無表示」已經「向狗方提供CCTV」

8-9-2019
「饗車仔麵」派人到狗屋「取回」相關CCTV

\\9-9-2019 至 13-5-2020
期間18位手足中有「13位踢保5位保釋」//

11-11-2019
3位手足被起訴「暴動」於九龍城裁判法院提堂
期間「饗車仔麵」並「無表示」已經向狗方提供CCTV
同日大三罷西灣河熊仔餅中槍

14-5-2020

由於「饗車仔麵」已經向狗方提供CCTV 「篤灰」
狗方「再次」拘捕並起訴「15位」829手足「暴動」

以下為上庭中提及有片段拍攝到手足樣貌

16-6-2020
17位手足被起訴「暴動」於九龍城裁判法院提堂
期間「饗車仔麵」並「無表示」已經向狗方提供CCTV

7-7-2020
17位手足被起訴「暴動」於灣仔區域法院聆訊
期間「饗車仔麵」並「無表示」已經向狗方提供CCTV

27-8-2020
17位手足被起訴「暴動」於灣仔區域法院聆訊
期間「饗車仔麵」並「無表示」已經向狗方提供CCTV

6-11-2020
17位手足被起訴「暴動」於西九龍裁判法院聆訊
期間「饗車仔麵」並「無表示」已經向狗方提供CCTV

27-11-2020
「饗車仔麵」向狗方提供CCTV事件曝光
期間「饗車仔麵」並無任何回應「篤灰」
同時「深水埗區議員李庭豐證實」「饗車仔麵」有提供「相關CCTV」給予狗方進行調查並導致「15位手足再次被捕及起訴暴動」

28-11-2020

黃店感謝祭將「饗車仔麵」從黃店名單中並除名感謝祭
其後「饗車仔麵」將相關post刪除
期間「饗車仔麵」並無任何回應「篤灰」

\\由5-9-2019至28-11-2020期間超過一年以上時間
「饗車仔麵」並無表示已經「向狗方提供CCTV」
包括或不限以明示或暗示方式//
另附上黑店店員對被告暴動手足之言論

29-1-2021
17位手足被起訴暴動並將於西九龍裁判法院聆訊

請各位一齊幫手推post 一齊做旁聽師支持手足 令到手足知道They are not alone 黑警黑店都係要落十八層地獄

P牌推

P牌再推

P牌又推

推

你甩咗P啦ching

推！

呢間不嬲mk員工 食過一次就feel到扮黃

推
痴撚線

忙緊交cctv，唔得閒覆

嘩咁撚串

改名再開

又可以扮黃yeah

有懷疑就叫你唔好分化

水門臭雞又加把口

呢間個陣有捐錢又罷工估佢唔到會篤灰

搞撚得事就預撚咗
1000%藍屍口吻

扮黃既垃圾店

果個咩劉時光係唔係真係員工先？

收嗲啦 水門狗

你老母出賣手足就裝佢修啦

留意返店主事後諗住冷處理繼續想參加懲罰祭呃埋黃絲錢 件事隔咗成兩日都唔回應 仲刪埋post當冇事發生
然後縱容啲員公講啲極度刻薄手足嘅說話
呢間係黑店無誤

又係單打 屌就直接啲啦 當日屌龍門唔係好大支㗎咩

Push

好想知果個「劉時光」係真心定假膠

今次水門雞做得好G Chi

推，咁串

佢抽水咋

上面啲料已經夠，樓主冇需要加埋啲未經證實嘅料

證明唔到真係員工
但係舖頭嘅做法離撚哂譜

嗰條友係咪員工我地唔知，但刪留言又唔回應，都唔需要再講啲咩

聽日12點之前唔回應, 之後講咩都冇用
比多一晚時間佢地諗

諗咩

所以只係附加資訊
上面啲料都夠煮死間黑店啦

戇鳩，抽水抽著火水唔撚識分莊閒

咁佢都算有屌嘅，持平啲啦。你憎佢就無視佢，集中屌番饗先

呢間衰過藍店黑店黎
今晚瞓唔瞓得落

饗係仆街
唔代表水門同渣狗果班唔係

岩牙清

點解可以賤成咁
藍店都仲好啲
起碼大家會有防範
依家真係陰濕得無聲無息

推啦屌
之前食食下食到塊膠 見係黃店就算數 點知黑店嚟

老老竇竇
李庭豐就話係區議員
你點知嗰個係員工？

依家已經證實咗間鋪交咗cctv然後扮冇嘢
咁已經好足夠

個職員果到先唔理 始終唔撚知佢係咪職員
但CCTV 單野真係...

自食其果 係你地班on9一開始話唔介意藍店扮黃
話寧願佢哋扮 逼班藍絲低頭
屌 自己都唔肯做篩選 比人插一刀有咩好講
有幾多黃店係幫手足 有幾多係為錢 有幾多係做show 有幾多係偽手足
要買贖罪券都買錯 有咩好講？
有心幫手足 你一係直接比錢啱啱放監嗰啲
佢哋就真係要錢啦
話我五毛 or咩都好 係咁多

推啦屌，肯撚定有提過佢地清，親身去門市提架，屌你老母

正仆街

幫佢答埋：成年嘅偽黃生意都賺夠，都想俾人屌下

唔係扮黃咁簡單 直頭同屠龍果條bu仔一樣

黑警死全家！

我住深水埗點會唔知邊間餐廳扮黃
上年六月嗰時喺度食野個老細一路睇 TVB 新聞
一路不停鬧啲人示威搞事
鬧到食完我走
藍到無朋友
點知隔幾個月見佢門口貼張黃海報喺度扮黃
真係想XYZ佢

呢啲完全係敵人既篤灰行為
直頭要槍斃處決

推爆佢 你老母🤬🤬🤬🤬🤬

推佢老母

唔係藍，係黑！

幫推

屌哂全世界就變成自己最好

比多D人知

個藍屍員工準備搵過第二份工

覺得係假

以後當糽店處理看待

有分別咩 咪又係唔理 有文宣 講句政府仆街 就咩都得

發現黃店已經分成
1. 借表態搵食
2.真係有做野 (e.g.潮食閣 jimmy jungle)
而2 其實都唔多
1 就越黎越多

老闆同黑驚一樣死全家
有報應

但我811深水埗遊行已經見到佢派水
不過都好失望
之前成日去食

條劉時光咁撚臭串
今日ssp仲要勁撚多狗
睇怕都係篤完灰驚死搵狗保護
垃圾黑店屌你老母

渣家軍已經係1.啦

Pish

所謂拉攏淺藍

唉 有好多小店幫手足都唔會專登講

唔推po 唔知甩咗P

tui

推黑店死全家

推到間黑店執笠為止

6間入面得佢一間交左，仲要聲都唔出
真係冷箭黎

正常cctv 記錄唔係隔一排會自動del咩

屌你老母我仲食過一次真係人生污點

係，我都覺

推到佢收皮

push

其實贖罪券有咁多真係可以揀好啲嘅

識閪啦你
人地過到自己is okay

唔執笠唔撚得

附加資訊還附加資訊，未經證實嘅嘢始終唔講好D,費事比人哋話我哋fake news

饗車仔麵日後實好多警察收工幫襯

我講緊嘅唔係饗車仔麵
係另一間茶餐廳
喺汝州街嘅但咩名我唔開啦

之前有班仲話扮黃冇問題
最緊要擴大黃色經濟圈

扮得黃其實就冇原則可言
好似01咁隨時捅你兩刀

其實可以開，至少我會唔食

準備汁，過文記食好過

講啦

仲撚衰

有冇人知間野老細咩料?

推，咪撚再幫襯

唔開名講黎做乜

攞尾彩到

屌

蘋果唔係話黃黎咩？

等執啦屌你老母

直頭黑店
祝佢哋疫情下早日執笠 永無翻身之日
出賣得手足就預撚咗會被黃圈狙擊排斥
我就放長雙眼睇你幾時仆街

幾時爆爆

龍門 渣家軍有咩分別咪又係煩閪
好心要幫手足就安安靜靜
自己做到越嚟越衰 有咩能力幫到手足
幫襯佢哋係幫佢哋多過幫手足

開啦屌你
扮黃衰撚過藍

煮死佢啦

完全聲都唔撚出句
到而家都係潛水

應該唔會啦對藍同狗黎講，扮係黃等於屈服左黃圈，唔係一開始支持佢地政治不正確，所以黃藍都唔會故意去幫襯

黃有鬥黃，唔好以為藍無啦，藍表而上無係因為佢地大多數係FB，而FB Admin權力大，一有唔好聽就會刪／踢出GP

雖然屌得啱，但係臭雞都仍然係臭雞

龍門係victim

因為汝州街其中一間上黃店地圖嘅茶餐廳已經係比咗好多提示
比多個提示係近西九龍嗰邊

推爆佢

pish

哈 兩邊對我黎講都無分別

冇咁得閑呀

有冇做過票站？

出唔出都收皮架啦，最緊要係話俾身邊嘅人知依件事，叫佢地唔好食。

其實何必唔開名講

食過一次覺得唔係特別好食

藍到黑 執咗佢啦

其實佢講咩都無用

淨係員工既回應就足夠當藍啦

唔駛爭，黃圈全部係仆街

水門閪

華園冰室？

好撚嬲呀屌 有咩做到

點出聲都兜唔到仲出嚟做乜

咪馬後炮啦
喺呢單嘢被爆料前
我諗除咗知情人士
就算係ssp嗰邊啲街坊
都想像唔到間鋪會同呢啲指控扯上關係

啲人依家見出事
就一窩蜂咁話一早知間鋪難食偽黃
喂老老竇竇
直到依家我都唔信間鋪係「扮」黃
間鋪算係早期黃店之一
罷工捐錢貼文宣唔播cctvb參加黃圈活動登蘋果廣告
通通有做

然而
因為佢嘅懦弱同貪念
喺交完cctv後仲要隱瞞
導致黑警多咗證據拉同吿抗爭者
呢啲絕對係無論佢做啲乜都補償唔到嘅死罪

我會繼續推到間鋪收皮
但唔該大家公道少少

撞

CHING 心水清，出名嘅咪又係想做黃圈李+X
大把小店出錢又出力，靜靜幫咗好多手足

仲仆街過藍店！

好賤

饗左邊有間賣大閘蟹既都係佢地同一個老細

馬後砲？係你地話只要間鋪話自己係黃就得
由一開始都冇諗住做篩選 洗撚馬後炮

仆街

點解要咁多間分店？方便你哋買贖罪券囉

開個名好難咩？？？

推 屌你老母扮黃店

好多借黃圈搵食之餘仲要又貴又難食

真係唔明點解啲人可以大愛到藍扮黃都幫襯

又一早知成班人喺度馬後炮，一早知你又唔開post講

btw推

Fuck

裝修工程？

聽執啦

星河？
屌你老母講就講啦
你唔講搞到我哋幫襯錯藍店啊

屌那星

大家係支持藍扮黃架

推到佢執
間嘢好難食又貴

屌有次去西九仲想去食
好彩冇撚去到

黃園原意就只係想幫政見相近嘅人
呢啲可以點篩選？
就攞呢間做例子
未爆呢單之前
如果真係有你講嘅所謂篩選
都絕對合格有餘

之前扮黃？

最細得13歲

渣狗軍做完一陣2
而家咪做哂1囉

屌晒佢地老母

被同路人出賣先係最傷，人人都無左信任感

吓 你唔知道黃圈係支持 藍店扮黃店嘅咩

唔該哂樓主，時序非常清楚。

但穿左煲都咩都假

Agger

所以我哋咪俾人插一刀

pushhh

咪係而家講有咩用

不過其實佢交片有手足之後比人告 就一定會預左有人知唔係咩

仆佢個街

cls... tui!!!!

推到佢仆街 無悔丫拿

你老味

呢間野住開深水埗都知道算佢黃都唔會幫襯
侍應態度 環境衛生都
住附近一定好清楚

好撚後悔幫襯過佢地

衰撚過想知再講

因為間舖同老闆有出聲表態之後被狗搞過，又被狗射TG入舖
所以好多人一聽到呢件事真心諗唔到佢地會篤灰

去食任你點先

星河果條係大南街喎

推到佢執

Push!!

等回應 再FC
希望唔係真係黑店

留名等FC

一直以來接收嘅資訊都係由佢哋扮但係唔食想知呢啲零馬腳嘅你諗住點樣篩選

Pushhh

屌，你咁心水清一係你依家講清講楚除咗呢間之外，邊間扮黃邊間真黃

btw推

藍店
藍員工

用搞事形容場運動

其實我純粹想講 大家要包容藍扮黃 就要有心理準備俾人出賣 尤其是國安法出現咗之後

先唔討論佢真黃定偽黃
間舖唔公開回覆解釋咩事
甚至認衰仔 任由件事發酵無人幫到佢
雖則佢覆咗應該都係Bye9bye

華園冰室無食過
魚鈁上菜好撚慢

推 Luke de Pulord: 香港人玩twitter打國際線真係有用 - 分享自 LIHKG 討論區

屌你老味上星期先食完，本身見係黃店難食都算，搞單咁既野我覺得好似比人呃完錢咁

而且真正需要錢嘅係啱啱放監嘅手足
而唔係 所謂咩人都可以做嘅黃店

老闆果feel 似世界仔囉
早幾個月 仲有好多d連豬呀 擺設咁既時候
我食緊晚飯 有個阿叔問佢 擺呢d係度做乜 之後佢答
唔攪下呢d 做唔到生意呀
但又會成日聽到佢同d客傾閒計 都係黃絲口吻

屌你老母咩 食咗成年人血饅頭 咁撚仆街

屌佢老母 咁都得

ok
以後唔撚再幫襯
我認識嘅人都一樣唔會再幫襯你間垃圾

講真
都已經fc咗間鋪有交cctv同隱瞞
仲邊有得救？
佢出嚟回應同懺悔只係令自己似返個人咁解

嘩屌
如果晨早講係狗逼佢地交cctv咪好囉
而家完全係隱瞞

成件事饗點都係唔會講得通
但想知最尾嗰個留言係真店員？

呢間仆街野好彩一次都無食過

任你點有保留
標黃係因為塊牆被人畫口號
但畫牆由開店一直都有開放
不過就標黃
唔排除都係借勢賺錢
見佢越開越多間分店

華園就正路野囉 d粉麵好食過隔黎左右
魚鈁我就反而未食過 但佢呢個位開過好多野都做唔住 係得早年名將多後生仔食

事後孔明你就叻

究竟係邊間呢

但文記食完好撚口渴呀 果種口乾咁太過犀利 少食呀師兄

推比多d人睇

唔好玩啦，佢應唔應都收皮。佢唔撚係失誤啊，嗰日成班人登門叫佢del架，同咗佢講啲狗一定會黎架

魚鈁去過一次環境好污糟
睇深水埗group有人話佢抹檯條毛巾都係臭嘅

又攞食黃店嚟打稻草人
X 捐手足 -> 食黃店
O 食藍店 -> 食黃店

仆佢個街好彩本來諗住食但最後去咗食千之味！出賣手足DKLM!

最尾加個假ac留言做咩

其實我都唔信依間係扮黃
我都覺得依間鋪除咗收皮之外無任何方法補償

支持咗好耐，覺得係一間我最放心去食嘅黃店，味道唔錯，點撚知原來做埋啲陰質野。仲要係上年已經做咗

我上年就開post屌黃店無認證只會俾藍絲廉價消費黃色經濟圈

推撚到佢仆街啦

你覺得唔啱
你咪諗下而家有咩嘢真係為幫手足

香港不嬲多弱智

推比佢pk

我係咪可以原句還返俾你

呢間成日有後生排隊
push

推 黑店

我要清高有錢收？
你地小心D手足就真係有救

要放負皮嘅，就會話原來咁多狼披羊皮搵著數，唔識得分邊隻真羊假羊，影響懲罰自己人意欲

要放正皮嘅，就會將呢啲狼惡行，理性講道理mode咁宣揚（以妨佢改名摋竇，BR 負責人姓名，疑人真身..... let the buyers beware）

覺得個店主好賤。仲扮黃抽尾水，完全唔回應

害死咁多手足都唔信黑店扮黃

但依間由612開始已經表態，無得扮

但原來咁撚黑心

可以架 橫掂我既做法係唔食藍店

太鹹

時窮節乃現

好彩無食到 去左個咩上乘餃子麵 發現佢個麵又幾好食

要分黄藍經濟圈好簡單，一張捐星火既入數紙就夠啦

上年開post, 結果無人做

推到佢收檔

推爆你間黑心食店

喂喂喂 水門雞 企開d 啦屌你老母

佢係藍店就唔會會交cctv？更加會交啦，食客幾小心都冇用的

依間都有捐 捐親都萬萬聲

心理準備 即係你知道間野係黃 你做野經過嘅時候都會放低戒心

呢件事發生之前你點樣知道佢係黑店先，個個天眼通咁咩一係你自己出個list，我以後跟着你條list食

fc? source?

老老豆豆唔扮黃一樣可以照拎CCTV去篤灰，扮左黃佢得益只有生意，咁篩選黎有咩意思？
自己on撚9出賣手足，而家通晒天唔會再有黃圈生意，藍又唔會幫襯返佢，狗又唔會俾好處佢，等執笠啦

要知間野係咪藍一定簡單過去一間唔知係咪黃既店

太可惡

個個手足都咁專業咁小心咩

垃撚圾

渣家軍就叫佢收下皮啦。

好食？

下即係點定其實唔難啲fd嚟

個個食客都咁專業咁小心咩

其實我都無咩興趣同你嘈
我只會過話 唔好位睇既野都唔同

又一間藍扮黃

puah

推 屌你老母個員工回應真係
仆街預約裝修姐都係

你有無真係去過呢間車仔麵鋪面睇架？知知知，鳩吹容易我都知集中返件事啦屌，講埋啲唔等使野

挽留

快啲傳授個奧秘俾我，唔想下次又食到黑店

兩舊都係屎
不用分得那麼細

Push
賺夠啦

啱呀 叫得自己黃店 就係要承擔返啲責任架啦 都唔求你幫手足啲咩 求你緊要關頭企硬唔好出賣手足就夠
你要出賣手足嘅就預咗被人標籤成為黑店 藍又唔討好唔到黃又個個都對你恨之入骨

我講緊 我唔跟黃list食飯

第一我唔會特登跟所謂黃list食飯
第二要check係咪藍都有list

仆街，之前去嗰間店見過小強同老鼠，諗住係同路人就忍下啦。
而家唔駛諗，1823食環消防國安查下佢地先

賤過狗

落十八層地獄啦屌你老母

捐幾多都無用
黑店

推
痴撚線 咁樣害手足 等住同黑警一齊有報應

呢間野過去表態真係幾出面下，所以被狗搞過幾次
取態180轉變篤埋灰，估唔到咁撚ON9…唉
有一刻諗過會唔會係佢地親人被狗要脅先咁做…

呢個就真陷害喇
出個post就陷害果D真係on9

入數紙有日期， 按金額就有效幾多日， 同課金一樣， 唔係課一次就幫襯一世

好彩我當日有咁講

不過佢扮得真係勁， 肯落本

如果係比人扮員工老屈
做咩唔出黎澄清先?

佢撚有屌咩，抽水呃like刷存在感咋

預計店主可能搬竇，改名之後，食過番尋味再扮黃呃過，咁店主/負責人個寳號........

18個手足 每個起碼3年以上嘅監禁 佢哋嘅創傷 佢哋嘅前途 佢哋嘅未來值幾多錢？
係咪呢1萬蚊就買得起？淨係一個人律師費都幾十萬上百萬啦 如果唔係612點會咁缺錢

好後悔幫親過
dllm黑店

呢個 post 要 keep 住推
等大家知唔好去幫襯

好後悔幫襯過

咁撚賤都有

之前認為佢係黃店, 每星期都食最少一次支持下
依家不了

仆街啦屌佢老母

P牌推推推

p牌繼續推

個乜鬼劉時光咁似假Ac 既？

btw，響啲野又貴又難食，以前真係因為佢係黃店先幫襯

推
黑店死全家

人地有捐錢比星火
如果交cctv 係真 咁唯有食第二間黃店幫手足

點解2019時線咁詳細？純好奇😯

嘩 屌

咁陰毒

唔好意思 疏忽咗
但佢有時間del post都冇時間回應 一直做緊公關 又搵區議員幫手解釋 自己就縮到入老母嗰閪度

間黑店隔咁耐都仲係一個回應都無

經一手資料及二手資料整合 為保障大家安全 恕難交代得太詳盡

仆街 星期五先食完

劉時光真係佢本人?

垃圾店害死人

員工自爆有黑照 恐嚇Tommy

應該係黑店浮面

Dllm黑店 害手足 你地都唔會好過

唔會再幫襯

舊年幫襯幾次

dllm

上年612識休息，都算醒喎

當然你馬黎炮就最撚醒

黑店不得好死

屌，之前仲專登去左食呢間，好彩幫襯埋旁邊咖哩

又分化？

係咪想黃圈一日一日咁細路去？

我想篩選下睇你係咪偽黃先, 請問可以點做
定你係藍嘅? 係就麻煩死返出去啦

講你就講啦屌你老母
又要人提防又唔撚講

我講緊唔係你，係你老母，不過咩事就唔講啦

正仆街，又想做黃店吸金，又出賣手做

咁快手嘅軍師
兩間都係黑店不用分那麼細

兩間都係黑店
兩個一齊屌

幾時搞埋水門閪，渣家軍？

咪傻啦巴打，水門閪渣狗軍玩分化老屈，一樣level

On9？

響聲稱 9 月 4 號已收到搜查令，有無得查證？

當然正常應該醒水，第二日即刻刪片

（收到搜查令先至刪，就係老妨）

黃架喎

咩叫細路去

FUCK YOU AND SHAME ON YOU!

屠龍bu仔咩事

屌你唔好再遲啲講

咁唯有優先食左有幫手既先

個員工真定假

巴打你咁講make sense
應該係間鋪比狗威逼佢交片
佢覺得交左會被人插
心諗或者交完片會拉唔到人呢
所以就直頭揞住單野唔講

你去死啦

天氣乾燥 , 唔知聽日間舖頭會點呢？

終於回應

推 扮足一年
黃店最佳演技獎

細路先去

痴撚線
隔左成年先講返件事
啲手足就係因為佢刻意隱瞞就去坐
而家r完水就拍拍籮友走左去
我屌佢老母啦

其實邊度睇到佢係刻意隱瞞
唔係話幫間鋪 但連假員工言論都有嘅話 唔排除真係有人鳩噏

佢話假…

名都唔開，姐係你自己作出黎屈鳩人啦屌你老母

屌你老母食左幾次

終於有集合post無打錯字

我住香港都認到你一開始話送中冇問題
冇做虧心事驚乜
根本泛民小題大做

然後開始反抗
一百萬
二百萬
無濕鳩通知書都出黎
616 818
聽到你話 政府都應該開始聽下民意既

到蒙面法強制實制
你又講 其實兩邊都有好有唔好既
應該坐低理性咁傾下

到到到而家習安法
真係想XYZ佢

其實點解你咁撚廢
一年前見到咁（假設）
都淨係想
你老母老婆個女比人姦 睇怕你都只係想XYZ
廢到你咁 真係少見

不嬲都係搵食姐

由頭到尾係咁睇

全部野都係一盤生意黎炸

事發幾日內佢地話無左hdd，交唔到片，亦有人提過佢地要清，當時收到答覆係清左。
不過隔日就主動向狗交片，而交片後亦未有作任何提醒，累多15位手足既前途(最細13歲)。

話清左片但實際就交左片
之後又唔講自己交左片
咁唔叫刻意隱瞞?
當然你可以話係假既

推
到而家都冇回應肯定身有屎 仲夠膽開舖

可以係假，但都可以開句聲話俾左CCTV等果15 +3有自己打算

回應咗

推尻爆你呀

你都on撚9 我一直都話只信蕭生
你自己on9連d所謂黃店係邊個老闆都唔知就亂食

推咗先

咁仆街

可能只係狗殺到上門唔識反應比左佢地
普通人比狗兇兩兇
搬文件出嚟大兩野
都可能有同樣反應

比都算喇
比完出句聲，明示暗示都好丫

我可以好肯定有人提過佢del，附近每間黃店都有去。

推撚爆佢

真係仆街

死黑店 好在冇幫襯過

講聲交左好過唔出聲.....

有無旁聽師出嚟講下？

似係豬隊友

交左片唔講，一句都係為錢囉

會唔會俾人裝修架

手足既生命就係俾呢間黑店斷送左

係賣隊友自保
就算有手令，個cam裝假狗或者咁啱壞咗
我想做個好市民警民合作都唔得
咬我都冇用

唯一解釋係，佢哋有同狗講過佢哋有片
所以狗先攞手令

咁你摺撚埋啦屌你老母

推
通敵罪加一等

咁如果係黑警搜查令，咁佢都無法子唔交片喎

lm

任人點由舊年我已經見佢地鬧後生仔，成日都有人話佢黃，都唔知黃係邊

推
扮黃篤手足
仲要篤咗咁耐都仲一直冇提及過
想側側膊有得大家唔比人篤爆件事都唔知繼續扮黃

format咁簡單都唔識
明顯黑店

一開始唔會直接係法庭搜查令
（成條街咁多舖班狗邊有咁好心機逐間入法庭拎手令）
一定係先搵CID落去問有冇要嘅片，
冇就算，有就問佢拎，唔比先入法庭拎手令

CCTV影到啲冇乜用嘅野點解唔盡快清理？
呢間鋪嘅老板夫婦最好盡快著草以保安全。

下次機會會幫佢_ _

我同人食過魚鈁，d 野好好食喎，炒野有鑊氣，連我平時唔食魚嘅，都覺得酸菜桂花魚羮一流，

我又唔介意佢上菜慢囉。

垃撚圾 執柒左佢啦

1至4號-9-2019
大量手足係唔同渠道向「饗車仔麵」明示暗示要清「垃圾」「饗車仔麵」亦表示「垃圾」已經清理完畢

5-9-2019
有狗隻到「饗車仔麵」要求「協助調查」（非強制性）（同街6鋪中有5間沒有提供）
「饗車仔麵」表示hdd放左係屋企要返去拎

6-9-2019
「饗車仔麵」派人到狗屋「送達」相關CCTV

咁仆街？之前去果頭差啲去左試

渣哥一切當黑店

而家上左水
但其實真係兜唔到
犯既錯實在太嚴重

本身唔係咁好食，而家更加唔會幫襯，無心交片一定做到嘅

果時好多on9話最緊要攪大個圈，送錢比偽黃都無問題，成班係烏合之眾都無問題，笑撚到我gap gap聲

年頭個個都搶唔到口罩就話送口罩俾廢老引佢地轉軚
唔係俾自己人反而俾敵人
屌佢地老母

果時起碼有護照有飛機走到
宜家？ 無了

其實本post已經講咗佢9月已經交咗CCTV俾狗（資料係整合咗一眾知情人、手足、旁聽師嘅一手資料）
但個問題係，亦係最大嘅問題係：喺狗上門之前嘅嗰差唔多一個禮拜，無數手足曾上門查詢提醒店家清理垃圾，而店家嘅回覆一概都係清理咗/刪咗/冇可能交到俾狗。當然交咗之後亦係冇話自己交咗啦，咁蠢話自己篤灰冇得繼續食人血咩？
亦即係話，店家到而家都仲講緊大話，實質佢係真係自願且主動提交CCTV而唔係被黑警強行收走。
講咁多大話，佢所講嘅員工言論/老黑背景/狗隻仔女 之澄清以變得極不可信，大家可自行判斷。

以下係黑店篤灰時間線，詳情請細閱本Post#1
29-8-2019前
「饗車仔麵」表示該店是「黃店」

29-8-2019
18位手足被捕

1至4號-9-2019
大量手足係唔同渠道向「饗車仔麵」明示暗示要清「垃圾」「饗車仔麵」亦表示「垃圾」已經清理完畢

5-9-2019
有狗隻到「饗車仔麵」要求「協助調查」（非強制性）（同街6鋪中有5間沒有提供）
「饗車仔麵」表示hdd放左係屋企要返去拎

6-9-2019
「饗車仔麵」派人到狗屋「送達」相關CCTV

7-9-2019
「饗車仔麵」並「無表示」已經「向狗方提供CCTV」

當時仲有好多一早表態黃店頂得好辛苦，但居然係送錢比藍店

港豬真係精神分裂

我係呢度同個幾個人拗過，你真係吹唔漲架，後期我都懶理，做番自己野算

黃絲>>送錢藍店 >>藍店壯大迫害黃店>>得番偽黃藍店

DKLM

裝修得?

偽黃死全家

希望有律師朋友都可以講下店主係咁情況下可以點做？

究竟係有法庭搜查令定只係協助調查？

認撚住佢老闆員工d野，以後有佢哋嘅餐廳，全部唔食！一律當藍！

初衷應該係衰on9嘅
都係法律知識不足 畏懼權力 人地叫佢交就交
交咗自知理虧
就暪住大家唔講

最後換個靚名又出現返，班所謂老闆退返哂做幕後繼續扮黃
大家依家好嬲屌完後，佢地其實無傷害

記得留意老闆或員工會唔會改名再開
再提大家小心D去o左幫襯

P牌推
要知多啲
唔好做豬

你甩左p啦巴打

唔可以咁易比佢地轉身射個3分波

執撚左佢啦垃圾

無回應，等執笠吧，深水埗之恥。

間嘢真係好命
換著上年俾人裝修到執笠都似

推啦

隨時都仲有一堆黃店都有交過片
咁長時間既抗爭正路唔只一間派膠咁少

正所謂大禍臨頭各自飛

人地cap水姐 無同路過

佢地話都無咁易就射到個3分波，除非學佢地咁有人篤返佢地出嚟

一定要有人篤店主出黎

佢地醒囉 渣哥個啲都有叫有個人名比你搵到黎屌
依家間黑店老闆係邊撚個都冇人知

岩呀 至少都要真人出黎謝罪la

大把方法查
亦唔難
但普通市民查完都係咁架啦

已經唔駛再解釋啦佢哋，事到如今已經好明顯

啱啊，咁多頁都唔知條友係乜水，點樣防?

咁多頁都無人講到，我都唔知屌完之後有乜野幫助....

聽講上過蘋果做訪問 大家可以去搵吓

發洩完就算架啦
都插到佢執粒仲要求D咩
捉佢遊街示眾咩

見到你班傻仔狗咬狗真開心

哦...明白

朋友食過兩次話間嘢食有蟲

不了

想睇佢哋收皮平時鳩撚屎屎咁

cls

push push

我覺得無分別
個重點係一早叫佢清垃圾佢話清左 點知最後舊垃圾根本無清 仲送上門俾埋人
清左既話有法庭搜查令又好協助調查都好
根本就無嘢俾到出黎

佢老味，我食你？我背脊骨落丫仆街！

咁樣就唔好扮黃店啦
又要做雞又要拎貞節牌坊

係，呢樣真係無籍口…

結論

1. 叫清片無清到
2. 畀狗攞咗片無出聲

間舖係黃但衰on9

係好多黃絲一樣
都係黃但on9

所以唔使罷食
on9 同on9 都係一樣

推 推爆佢開新post又可以整合過
唔知會唔會有人搵到個老細啲資料呢？聽講佢上過蘋果做訪問

佢哋引咎停業咗 冇得食了

依兩個應該係老闆同老闆娘有錯請指正

結你老母論 黑到核爆唔洗罷食

篤灰係咪會有好市民獎

Ching ho ball

openrice仲有好多好評

就係想知最初佢地同邊個講話冇交片同清咗 同埋點知佢地有隔日交片

食過一次勁難食

推到pk

嘩屌

唔講呢啲
成條街都del哂片 得佢一間冇del
仲要俾狗攞完片當冇事發生過已經係死罪

仲賤撚過打正旗號嘅藍店

推

依啲唔好講啦，累到自己又累到其他人。自己知道就好

推一推

真係仆街，有旁聽師做番個正史，仲想扮黃？
害死手足屌你老味

繼續推

再推

好彩無去過 狗撚到

執笠走人啦

姓劉晚晚都訓得著果位呢

用黑店員工係想分散注意力

屌咁你又唔報料？間接害死人

其實係 根本無成本

會唔會改名開過架

酒樓都係咁

饗車仔麵：即時停止營業

#90 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

本身個牌淨係去到4月only 食夠人血饅頭疊埋心水割禾青 yeah

唔篤爆佢咪繼續食囉，偽黃真係衰撚過藍
Cctv 要就一定要比㗎啦咩，我間鋪d狗要左咁多次
無一次俾過佢，就算佢哋拉一Team人落嚟嘈喧巴閉都冇用
究竟幾戇鳩先會交上去，交咗都算啦，仲要唔單聲，仆佢個街

Ching呢啲就係同路人 真黃店啦

講真好多所謂黃店都扮

你講出來又話你5毛搞分化

我都知有間好黃既都似扮

食屎藍店

其實扮黃搵食都預左會有架喇，我都知道有一間幾紅的黃店，我識其中一個老闆，根本就藍就喺度扮中立，我同佢講多兩句就同我嗌交，話我依啲黃絲好難溝通，轉個頭好意思叫我投佢做黃店不過心諗，可能其他幾個老闆黃呢，我要求其實都唔高，你平時捐錢同埋罷工都算啦，都唔係真係要求你係手足
但係我真係冇諗過，會有人真係無恥到咁，賺得依啲錢仲去督灰，你老味驚唔驚有報應
有幾多人出到嚟，嗌一聲手足就真係講個信字，你走去呃呢d人？最細個個13歲咋！你老味！我真係鬼唔望佢全家全身癱瘓會痕會痛但郁唔到，長命百歲百病纏身好撚炆

所以我只信蕭爺爺

屌你老母邊撚個劉時光 ？

我屌你老母呀宜家

有街坊爆料話黑店車仔麵覺得自己好委屈，指責手足無同佢地商量先爆佢地大鑊喎

我屌你老母啦 手足黎搵你傾點處理嘅時候點解要呃人呀？唔好好商量？你篤灰果時有無搵手足商量過呀？篤完又有無搵手足商量過呀？

仆街睇錯呢間野

喺啲媒體報道搵到店主同負責人嘅相片 暫時見有一男一女一後生 唔知有冇邊個係呀劉生呢？

推 支持起底 費事轉個名又再開過

呢班仆街，仲衰撚過藍店黑心

講咁多
即係邊間？

即係邊間？

屌佢老母之前行過好多人食浪費手足嘅心意
正一食屎狗快撚d執啦

唔講啦 一陣又話我搞分化

自己判斷係咪黃 唔好咁易信人

其實大撚把啦
好多因為黃色經濟圈上岸
買部超跑威威

屌你老母咁就收皮啦你
講咁撚耐係咪想人讚你好撚有先見之明呀 ?
兜撚完個圈同無講無分別
你咁同支持響有咩分別 ?

我不嬲叫人只信蕭爺爺都比人當玩膠

係黃絲最易呃 話黃唔洗做任何野都有人信到而家國安法後文宣都唔洗貼 都有班黃keep住幫襯
藍又唔知間鋪係黃

叻啦叻啦 有先見之明啦
叫你講好似要乞你咁
死埋一二邊先啦

水門閪同 陸陸閪囉
一邊意起風發抽龍門
一邊開分店買新車

難為龍門個老闆做到殘哂仲比人屌佢食人血

唉~~~~~

請廣傳《黃店基本守則》🔊🔊🔊

鑑於最近黑店「饗車仔麵」向狗隻提供2019年8月29日既CCTV以供狗隻起訴17名手足全告「暴動」。
●●●●●●●●●●●●●●
🔥🔥🔥強烈譴責該黑店篤灰之餘亦慶祝黑店已經被感謝祭除名🎊🎊🎊
希望唔好再有同類型事件發生，大家堅守下一啲守則🙏🙏
否則唔好再同人講自己係黃店，但原來食人血饅頭，篤手足灰！😣😣😣😤😤😤希望大家堅守原則，齊上齊落，一世平安💪💪💪💪
●●●●●●●●●●●●●●
我唔知道呢個守則係咪已經係最好，但我哋要盡一切可行方法去互相扶持，尤其是係成功抗爭之前先保護自己、保護手足！

基本守則，大家遵守
保護手足，不忘初衷
光復香港，時代革命
●●●●●●●●●●●●●●
🌟🌟「黃店基本守則」🌟🌟
保你平安，拒食血饅頭！
1️⃣拒絕提供CCTV比狗隻，採取不合作態度
2️⃣定期清洗CCTV，洗左狗隻吹我地唔漲
3️⃣疫情自救，保障大家私隱，堅拒參與奶共「安心出行」計劃，唔好申請同下載「安心出行」，店內外嚴禁展示安心出行二維碼
4️⃣我地撐黃店，黃店撐手足，要請手足做員工，咁樣先係黃色經濟圈既真正意義
5️⃣考慮將貼告示「藍屍與狗，不得內進」，唔該大家盡量做到呢一點，唔係間間做到，明嘅，不過唔可以明做都可以暗做，大家應該都明點做啦😎
6️⃣禁止播放CCTVB節目，Now 同 有線新聞仲好睇啦
7️⃣展示黃文宣，黃貼紙，連儂牆
8️⃣用香港人製造品牌，拒絕奶共物品

#黑店收皮
#不篤灰
#謝絕藍屍與狗隻
#保護手足
#抗爭到底
#支持黃色經濟圈
#香港人加油